呢個壇無乜女咁，我建議推行「優秀人才入境計劃」

向BK輸入人妻

得班麻甩佬係度 乾到嘴脣都爆坼

係撚 班臭西 仲狼過係高登
乜鳩post都借d椅影自己隻腳

唔覺得同BK 班人溝通倒